[TG谷] 90/00後初級開心行山谷！！！！

呢家秋天涼涼地，各位巴絲有冇興趣一齊行吓山?

我諗住開個全新既行山谷，等所有巴絲可以放心吹水同參加行山團，唔洗因為D人熟咗而面左左，唔敢放心開懷傾計同開團。巴打絲打亦要互相尊重，有厹或娘娘會即踢。

如果有興趣開開心心搵吓朋友仔一齊行山，歡迎填妥google form、亦可以係留言留低tg id，有足夠人數我將會係一星期內開谷:

希望大家可以開開心心一齊行山，體驗香港既另一面!

初級即係會行邊啲山？

初級會分為一星至五星路線，
一星你預輕輕鬆鬆行吓郊遊徑、水塘 (e.g. 城水 / 大潭水塘 / 千島湖)，
二至三星就行吓要少少體力既路線 (e.g. 獅子山 / 西貢昂平 / 菠蘿山),
四至五星就行進階路線 (e.g. 大東鳳凰、鎖羅盆荔枝窩、蛇尖狗牙嶺)

開咗谷之後，大家有咩地方想行都可以開團架

pish

lm

Lm

lmmm

push

push，越嚟越多巴絲報咗名

四五星都初入到去一定一班老屎忽又跑山又盛

開咗谷都係睇返大家程度而出團，
我會開下兩星至三星既團俾大家參加，新手都可以自己組團

其實呢家既天氣好舒服，大家慢慢行感受吓大自然影吓相，幾多星都可以好輕鬆

行山鞋著咩好

一至三星就得希望唔會冇人去

大部分行山友想著得舒服，會揀Hoka既鞋
另外Scott Enduro都係唔錯選擇，不過好似冇再出新鞋
salomon既鞋就乾地性能好好同埋耐用，但一落雨會變溜冰鞋
有D行山友會平平地用迪記，好唔好我就唔知

同埋想防水就記得要有gore-tex, 超強防滑就要有Vibram Megagrip / Contagrip (for salomon)

pushhhhhh

香港買Hoka應該去邊度睇多款啲？

Submit左

旺角cam2好似有

究竟邊到有啲好似legging質地 薄薄地嘅防曬長袖底衫? 搵咗好耐都搵唔到

歧視老人家

overlander睇吓有冇

pushhhhh

點解要搞
聯誼？

Push

push push

pushhh

PISH

留完tg冇人加

pushhhh

added

pushhhhhhh

pushhhhhhhhhhhhh

pushhhhhhhhhh

老人家=慢腳

新手未行過山join唔join得？

男女比例如何